大家都係紫色 全王勁啲定Thanos 勁啲

正評: 丫全

負評: Thanos

小全=齊石thanos

thanos係漫畫入面都比人收撚左皮了

全王拍下手掌搞撚掂佢

孫悟空可能勁過Thanos

thanos 係宇宙級，全王係多元宇宙級
邊洗比

全仔

鬥實力就一定係全王

鬥智商就thanos啦，不過冇用，阿全郁下隻手就可以消滅宇宙

應該全仔 佢係"談笑間，宇宙灰飛煙滅"